講2個笑話

香港人搞抗爭
香港人反抗

推

Show Blocked User - 連登煩膠

有錯咩